和你飛日本

是咁的
小弟下星期準備飛日本東京
抱著多一分力唔多，但少一分力就好少嘅心態想以前線裝束吸引到日本更多人嘅注意
進行真點和理非嘅無聲訴求

計畫著上印有日文五大訴求嘅黑衫同拖個連儂喼去
但就未知帶眼罩頭盔唔知會唔會因為保安問題被拒入境
想問下有無熟知入境條例嘅巴絲可以解答下

預左呢個時候離開香港會被屌

但女友留學完準備返嚟想過去接佢

當畀小弟休息一個週末屌細力少少唔該

駛唔駛咁快負皮

香港先叫入境條例
日本叫出入境管理及難民認定法

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

ok 我改口

主要係諗住吸引日本機場果班人嘅目光
去到先買變左達成唔到主要目標

咁多人負完皮就走

如果覺得我咁做唔合適可以入嚟屌醒我㗎

Hi

建議你起碼入到境過哂稅關先戴

Meet up later

BTW東京既 呢排個個星期六/日都有遊行/集會

明白
但安全帽就咁放喺行李入面或者手拎住無問題架嘛

放行李入面應該OK既...
但你自己對日語有冇自信同到人解釋到係咩事 點解要咁做先
如果唔係D架仔不安報警/ D保安走埋黎問你既都幾麻煩

基本對答都做到
但係因為唔清楚果邊法例係點，萬一真係遇到咁嘅情況要點對答真係未諗到

如果只係澄清返無任何違法意圖，只係想用穿著同行為吸引更多日本人關注香港事務就無事嘅當然最好
就算佢地話唔畀咁樣做但如果即場扔左頂安全帽就可以過關都無所謂

只係怕會被拒入境或者請返去食豬扒飯

頭盔眼罩好平常
日本人唔會敏感到咁
記得唔好帶豬肉就得

如果你剩係D野擺係行李到無拎出黎入境既應該無問題
但入到境之後如果戴gear又唔識去同人解釋既真係有d濕濟
入境條例我都唔熟答你唔到
但如果去到東京都仲有心想出一分力既可以去follow呢個twitter

即係之前講既和服日本女仔幫手攪反送中既果位
keep住每個星期六/日都有行動

呢個真
轉頭寫稿諗下點同警察叔叔/保安解釋
Thanks巴打

巴打你老豆俾人打，仲去唔去日本？

照去
話撚知你班連衛兵屌鳩我

即管嚟屌我
衫已經印撚左
星期一打去大使館問相關條例
連儂喼未痴
被日本警察或保安審問時嘅解釋未寫稿
被大陸狗鬧嘅一律無視
被連衛兵負皮都係一律無視